CBD豫豐花園反價追價不斷, 90後屯門考慮片刻, 即追價518萬捷足先登

屯門豫豐花園10座H室，實用面積362平方呎，叫價510萬元，
業主見有實客洽購即反價8萬元，
買家考慮片刻便決定以518萬元承接，實用呎價14309元。

買家為一名90後上車客，最近三度洽購心儀單位，均被其他買家捷足先登，心急下即追價購入上址。

上車客 learned a lesson and will not make the same mistake again

而且啲經紀係咪冇飯開
搞到好大壓力呀

又中伏
呢個屋苑入得都蝕硬
市好先有水魚買

你典解會認為D經紀會冇飯開？
又幻想其他人壓力大？
美聯上月先出花紅

豫豐花園都要萬4？ 真定假呀

個位好西偏

510買咁偏？傻左

連登真係買樓專家黎

豫豐個位衰到無人有

個到好隔涉，唔會再有咩發展空間，賣家最開心

係講樓專家
邊有錢買

洪水橋發展區喎

明智

留俾個孫

啟德都收皮，洪水橋

5球 BUDGET 補多少少
買出D 仲好，果個位d 配套真係窄窄地

藍地黎，同洪水橋都好遠下
藍地及附近泥圍都好多黑人，唔住開要習慣下

留比個仔啫

好難講 大灣區融合

同劉金龍換下位可能就值

你up乜柒？
呢單買嚟一睇就知自住啦

下下要邨巴出入

個市好唔掂咩？成班AA日日出十鳩幾廿個呢D post嘅？

嗰度都唔近西鐵/輕鐵洪水橋站啦
又唔近兆康 輕鐵站又要行一段路
寧願住碼頭區

你唔見近日啲淡友posts仲多㗎咩？

呢個就真

行10分鐘去藍地站>等幾分鐘車>轉車坐幾分鐘去兆康

AA會同你講好近

但咁計全個元朗屯門是但一幢都方便過佢咁濟啦

弱智先買，行去輕鐵站都要十分鐘，朝早輕鐵仲要等三四班先上到

補多少少真係無底潭黎

元朗區
如果依個價同尚悅比
係味都平啲

黃金海岸同藍地邊到交通好d？

我覺得黃金

寧願住深井 戇鳩仔90後第一個上車盤又比個經紀水

萬$4買上水中心都冇咁濕滯

個少少好似個宇宙咁大

比我會買返叠茵

唔揸車真係冇可能買果度
一係買第度租豫豐好過啦

藍地區內鋪頭多好多
黃金附近真係乜柒都冇
交通我諗50 50，藍地可以搭鐵
但豫豐其實同藍地都有少少距離

呢度隔音差到仆街
不過會升，政府依家大力發展洪水橋

行好遠WO 藍地站
住果D 不如住村屋啦 ，反正都係咁柒偏僻

豫豐真心唔近藍地站
更加唔近洪水橋

個位輕鐵巴士到遠，當世外桃源咁住

樓主分析 我只信韓林兒

係條大街囉

渣車果個路口又9日塞 真心唔好住

90 後都仲買樓咁撚On9

五百幾萬包埋條路架，好撚威嫌入面石礦場沙塵滾滾要人又洗地又指揮交通

咁點解唔直接買洪水橋 食得仲正
樓齡再新啲嘅盤成街都係 呎價一萬左右
又近天水圍 元朗 巴士輕鐵都方便好多

叫人移民，自己又唔移，一律當cctoy冷氣軍師處理

你有咩高見，分享下

睇完豫豐買疊茵定律黎 個個都係咁

豫豐班燃屌唔知係咪受過折磨要搬入市區 開價最燃進取 個市好啲佢地就反晒價

屯門其他盤又唔會

豫豐屬於屯門，洪水橋屬於元朗，完全兩回事。
洪水橋都睇唔到會有好既發展，最多未來會有兩個新樓盤，但十年內肯定無西鐵站。
無錯，豫豐條藍地大街仲要人車共道，唔塞就奇怪啦。

有屋苑 shettle 大部分時間唔會坐輕鐵

豫豐交通同尚悅差唔多，都係區內最偏僻嗰啲屋苑

都係用大約15 - 20分鐘先去到西鐵 / 市內購物點

睇你鍾意屯門定元朗囉

豫豐環境好過尚悅，算係低密度，但多南亞人會雜啲

尚悅高密度加被公路包圍，好少見有又偏又嘈雜嘅屋苑樓齡就新幾年

總之兩個屋苑賣點都係平，上車盤嚟講係可以嘅，但千祈唔好有太大期望

一撚定係咁
叠茵車位多 租先2千幾又唔貴
樓下有巴士直出旺角葵芳
行5分鐘到西鐵，個法團又有千幾萬盈餘

計返叠茵基本上唔洗補錢，因為佢尺數仲大啲

疊茵屌打，500零都仲有貨，買藍地都痴撚線

其實點解啲人話疊茵唔好
好多post 都咁講

則西，眼鏡房五門歸西垃圾，有唔少單位望墳

五門歸心又真係

嗰條藍地大街
入到去以為自己返咗大陸

呢個呎價，輕鐵站洪水塘坊站邊都平過佢正過佢好多好多，個90後擺明唔知價。

其實細單位五門反而實用啲, 唔係幾十呎做左走廊仲無謂.
如果全拆重新裝修反而仲多玩法.
疊茵都有左右兩邊廳, 成個廳都好難放到咩櫃.

個則唔得同埋屋苑感覺好殘

聚康屌打

藍地都計埋洪水橋

叠恩無5m頭啦

走廊幫你慳返兩幅牆反而仲易擺傢俬
三隻門開去走廊，好過開晒出廳

大把五門歸心則閪到擺完張梳化
連部電視都唔知可以掛喺邊

應該都要530
依家果頭個個上車屋苑都係開咁上下

成交好似過晒5.5m

易擺但擺唔多, 五門走廊位可以做埋公共空間, 可以兩個人一齊做運動都夠位, 擺電視就要裝修時改一改門位置都可以解決.

到到業主都反價
細價盤瘋狂升

其實你期望房屋台出咩post

如果五門把廁所改成廚房出,件事就解決哂?

之前睇過聚康真係唔錯 但唔近鐵買唔落

後生仔真係後生仔
十年未同人講過兩次價
人地睇穿你叫多八萬
佢反價立即話走去第二間啦

啟德唔算吧

粉嶺好似抵玩啲
又近鐵路又咁多人

真
AA狗始終都係專業人士

你老母做雞都係

原業主多叫18萬佢都比

要平嘅買嘉湖好撚過，買藍地都on9

行多段

你AA狗？
做乜咬我

豫豐花園
不如大興花園啦

你老母係雞？

聚康都5M-6M幾
但兆康冇野好食
附近又冇野行

你老母個西鬆曬la, 快D返番入去打飛機la

好地地一個討論post
就係比你隻AA狗搞爛

你真係影衰其他AA狗

影你老母

仲要有勁多蟲

90後唔洗住

5門歸心+細廳=狗也不屌

真 又方便過佢配套設施又好過佢 又大型屋苑易甩貨

如果淨睇兆康 景峰區

叠茵係大件夾抵食 聚康就sell hk 但貴幾十萬以上
係叠茵既上位版

呢個年代5百萬鬆啲 20年私樓上車盤 大會所 車位充足 管理費便 5分鐘到鐵先5百鬆 咁更係有其它附帶因素啦

利申 17年已搬

五門歸心 唔封道門 放電視櫃 真係有d 難搞

買叠茵庭仲好啦

倚嶺高質，仲有名賢居都ok

名賢係幾正

勁少放盤

平左8萬
供少4個月
可以加2蚊要凍飲

想當年好似去睇過外圍
好似兆康站過條橋就到

Yes

聚康唔近鐵仲貴過叠茵近鐵

不過兆康配套真係差啲 成個兆康站啲盤都好似長期低水咁 只係好在有西鐵方便啲之外 好多配套都係要入屯門先有

一落橋就係名賢

兆康站係得條鐵
兆康商場垃撚圾

本身屋苑規模都細啲 無計啦

真係幾ON9, 5百幾萬3百幾尺買到咁偏, 個邊又大把村屋, 真係好難租出去, 又係俾AA揾笨, 如果唔夠BUDGET, 買屯門樓一定要近鐵, 最起碼10分鐘內要行到去西鐵站, 咩輕鐵個啲唔算, 重覆, 輕鐵唔算鐵!

屯門樓唔近鐵, 没有自住/投資價值, 你地入屯門留意下屯門公路兩邊, 好多新樓起緊, 第日肯定有排塞, 咁吊腳我諗佢地都係揸車多, 如果你買個度只係得巴士經屯門公路出市區, 冇鐵, 我勸你地唔好買

俾我擇, 兆康附近都好多私樓都叫近鐵, 尺價都係$14000左右, 條友仔真係ON9到一個點.....

咁多人鍾意名賢
係近dd 但單枝

屯門已經西，仲要藍地

係
已經18年樓

因為兆康商場仲係房署物業仲要停留喺70年代嘅水平

想當年領展上市連鴨脷洲邨果堆鋪頭仔都買埋 但都唔買兆康商場就知真係廢到無朋友 有間金拱門都算係咁

俾AA水

單枝真係扣左啲分

不過近少少鐵同埋望返兆康苑 避開望極樂寺已經正好多啦

黑人問號⋯⋯

呢個地點都幾差下
不過好似聽講係新地樓都有追捧 未fact-check

其實果個位明明好撚旺下
個商場唔明點解可以咁柒

9成啦

不過有時真係唔怪得晒AA 買家比幾百萬買層樓應該唔會信晒AA掛

但AA帶客睇豫豐 好多時都係揸車入去 好易比左錯覺以為好快好方便

豫豐花園（英語：The Sherwood，前稱悠然自居[1]）是香港新界屯門區藍地的一個私人住宅屋苑，由恒基地產物業發展，共12座，由蔣匡文建築師事務所設計，於2006年10月入伙，住宅單位1576個，建築面積由450至900 sq ft（42至84 m2）不等，住客會所提供35米戶外游泳池、健身室、水療按摩中心。

唔該巴打

唔講周邊屋苑

淨係一個兆康苑都已經值得更好啦

無記錯個商場似舊式街市多過屋苑商場

商場冇冷氣
D鋪舊撚到好似時光倒流咁

名賢 向富泰方向 其實都望到神學院支 十字架
（呢個疊茵 7-9 底至中都會）

極樂寺 其實中高層 都唔會直接對到？
唔係住果邊方向

睇過一次樓 有少少印象

最記得係個屋苑算新淨同埋好靜 但問左AA成千五伙先得200個車位 已經即刻無再睇落去 直接去睇聚康同叠茵

以前 細個 仲係兆康住 ，會行入去中間條行果間機舖 比散銀 打機

個人覺得望神學院好似好過極樂寺 可能心理作用

不過一行近窗都易望到

睇人 我老婆想咁 但我想改房門 最後唔改 只係改電位都擺到電視仲好舒服

所以我覺得領展既出現無壞 只係無加啲適合條款管住佢 但本身房協管就等於廢場 富泰個街市越搞越好

好坦白講 房署班人無營商思維再加上公務員作風導致好多屋邨商場變死場/吊鹽水狀況

最明顯可以睇吓有領展前同後嘅樂富商場

當然 領展上市都有好多問題出現 但唔可以抹煞佢哋改善商場嘅功力

個人覺得如果房署一早肯改變商場管理模式 就唔洗賣晒啲商場比領展 不過房屋署....算吧啦

你隻死曱甴有生意就唔洗日日上黎開廢post啦
仲低賤過大陸班AA

佢神學院唔係做宗教會所 佢係真係學校黎，每年有四方帽係入面神學畢業既

極樂寺有骨灰龕，係參拜寺廟

我以前住就係7座向嶺大球場景，日字廳
其實好舒服

條村唔係好猛？

搭巴士就塞最耐要經埋屯市紅橋 搭鐵就要去埋天水圍元朗先出市區

兆康54區嚟緊SHK有大發展
到時如果有大型商場 疊茵 倚嶺 聚康應該會追落後

都唔知好唔好

唔好咁樂觀 SHK有Vcity唔會再起多個商場打自己

睇新聞果度都係主力起住宅 傳有4500伙

得個5.2萬呎係非住宅樓面 即係有個細屋苑商場開下超市補習社幼稚園

你自己on9軟撚引戰狗賤種廢柴，影衰自己做雞嘅老母快撚D死全家，大陸班aa有撚洗你幫陳

死曱甴AA
繼續啦

住宅黎，最多咪加個類似灣灣咁既小型商場

洪水橋由我讀緊書已經聽緊，聽到而家想問下有ibank 入左去插旗未

都未起好 地都未收到 得一條爛鬼公屋洪福邨

繼你老母

Aa狗心理戰又贏

死曱甴仲有冇第二句？
你隻低學歷AA狗日日出廢post唱好
究竟一個月搵唔搵到10皮野

同隻AA狗講 你氹到業主減價
佢每減十皮 我分番一皮比你
業主仲邊有機會反價

水魚奶野都好貼上來吹

勁多aa 狗推垃圾盤

明明睇成交紀錄
明顯d價低過2018 2019年 5-10％
有幾多人上車睇樓 真係心照
5M呢個價明明好多選擇

幻想撚，
人哋賺幾多錢？
都要前思後想
快撚D一家生腦癌， 收皮啦7頭皮

你做黑狗㗎 ？快撚D死全家！
用死曱甴稱呼人？

柒頭，做乜唔繼續？忙住幫你老母找客？

揾十皮好多？你揾幾多？upload黎睇下

屯門可以食哂珠三角地區嘅pm2.5
又可以去沙灘玩垃圾同針筒
屯門人最幸福

我知你哋每日吸好多pm2.5 等死姐

好似話個屋苑排車位要三年？無車真係唔知點住呢個位置

有村巴麻

早d排隊阿 市中心 有時可以坐滿 唔夠位坐

想問下5球兩房私樓。除左大西北邊度有？

麗晶花園都有嘅

豫豐花園好撚多灰塵

麗晶唔係私樓來

多廿皮買到荃灣海濱

咁大個人 自己有判斷能力㗎啦

咁當然啦

所以怪唔晒AA 可能買家真係好鐘意個單位呢

沙田圍 第一城 青衣美景花園 土瓜灣新城中心都有

就算同價位 大西北都有好多好過佢

第一城2 房510 要係極殘嘅低層囉

大西北都好多方便過佢，嘉湖都方便好多喇